若中共血腥鎮壓香港，美國會出兵阻止嗎？

如題，大家認為川普會救港人嗎？

話說，雖然香港跟中國已經是一個國家了，但允許兩制存在的情況下，港人血液中還是存
在追求自由的基因！不要說不可能，中共或許就在等這個時機好好準備大清洗！

但國際社會能容許這種事發生嗎？

身為堅守自由主義並希望中國走向自由民主的美國老大哥，更沒有理由眼睜睜看著香港被
胡搞瞎搞吧？

想分別聽聽：
(1) 港人有何期待？
(2) 台灣人有何想法？
(3) 若香港被血腥鎮壓，台灣人能如何協助港人？

不會

Nope

跳哂Step

應該係香港人會出黎反擊嗎?

我覺得會大動作阻止 唔一定係出兵

但反而血腥鎮壓機會仲細

唔會
但係佢會制裁大陸

冇可能
唔好諗

唔會

no for sure

呢個時候唔會再有人救我地，之前嘅唔成功，係人都知我地而家係內亂

睇法一樣

如果真係武警解放軍黎踩場 香港仲有一線生機

唔會啦

靠自己

克里米亞

血腥鎮壓係近乎最後手段
班共匪想要香港啲錢
所以一定唔會咁易咁做
到香港搞到真正分裂共匪先會出兵
但共實呢到有個gap位
如果香港係某國認同及庇護下宣布獨立
共匪絕對會睇下邊個係對手先會出兵收國

冇可能

你當UN 死？

武警會分化啲狗警
佢地要出一定係解放軍

美國都不知幾想條例通過
借香港搞9中共
你估佢會出手咩
香港有冇利益比美國啊
無啊嘛
咁佢做乜要幫你

自己香港自己救啦

不會，但國際就有藉口
踢出WTO
實行制裁

一定唔撚會。 你唔明台灣同香港 地理位置對美國既重要程度係邊到

咪傻啦
美國第一時集間幾國一齊抽水搞鳩共匪
香港亂既消息去到藏個邊佢地都一齊反

新疆，當年64都無出兵

一樣, 唔會, 所以有咩事真係唔好作無謂犧牲

不過美國會拎黎做藉口拎更多著數同乘機制裁做鳩佢

香港經濟係中美談判政治籌碼之一

吓